共和黨「撐香港」議員Rick Scott感染武漢肺炎

Rick Scott一直好支持香港

而家, Rick Scott證實感染武漢肺炎

祝手足盡快康復

手足

願手足盡快康復

好多反侵attack佢
快啲入去幫拖

手足一世平安

正念祝願手足

Sor撳左不推文
推番

究竟燈唔燈佢好
身為連登仔自己嘅燈力有幾強自己心中有數

佢有勸人戴口罩

唔駛諗呢D
要一心正念祝願手足

佢直頭嚟過香港

早日打敗武漢肺炎

乜水？ 唔好乜都話手足
支持香港既話 習近平都好支持架

好人一世平安

點解個tweet好似好多人屌緊佢咁嘅

冇事既

推

相比Ted Cruz, Rubio, Hawley, Rick Scott比較低調

Giuliani個仔都positive

祝早日康復

無事既，侵都中過

#相信政府

祝君健康

Push

oh shit

get well soon

推 希望快啲好返

推返

有咩大不了
轉頭好返啦 講到人地就黎死中左絕症咁

好人一定無事

Get well soon

Bless him

留名睇民主黨fans落井下石

咁快有民主黨fans入嚟

快啲好返

唔撚係下話⋯⋯⋯

點解林鄭臭閪就個個都冇事⋯⋯⋯

好人就⋯⋯⋯

入面好撚多左膠反侵撚話佢低撚死
有啲重叫佢快啲死
DKLM最應該中支那肺炎嘅係班左癌
唔應該係Rick Scott

推上去推上去推上去

Take care and thx a lot for your support
God bless you